台灣腸入來

呢幾日係台中台南
想買台灣腸
唔要黑橋牌
有無好似夜市咁既味？
再線等
謝謝各位巴絲

搵人解答下我好wo